# 介绍
众所周知，星火应用商店目前只支持 X86，而不支持众多国产 CPU（目前我了解到非X86架构好像没有名气大的社区应用商店），但我个人实力根本没可能完成应用商店这一大工程，因此搞了个小的分享站  
国内站（推荐）：https://gitee.com/gfdgd-xi/apt-packages-websize-program/issues   
主站：https://bbs.racoongx.cn  
# 如何添加 apt 源
在终端输入：
```bash
wget https://code.gitlink.org.cn/gfdgd-xi-org/apt-packages-program/raw/branch/master/sources/gitlink.sh; bash gitlink.sh; rm gitlink.sh
```